[I/A] King’s Raid #91 祝賀黑仔巴取得首個KR 1001

日服事前登錄中

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

日服配音名單

用中文實無死

就嚟1點個個清劵爭住入好有當初好多人玩嘅嗰種感覺

我唔識用中文

刷巴我入唔到你個分身

中左伏
上咁耐高/連登第一次1001左

S巴拆禮物

狂賀你做左3會會長

打完未呀我仲有3張入場卷

黑仔會長

完啦

唔好呀
得湯巴先可以穩定軍心

已經唔知幾耐無打UPPER 同CONQUEST

紅豆巴唔好唔要我地呀

老實UPPER 我只打最頂個2個
Conquest只係打ch.7個個

所以我頭先都拿拿林清兩張卷就讓下位

點入唔到法

佢要我認證

已經幾個禮拜都係入去免費抽,溝英,結束一日
有時屎忽痕比人CARRY BD

今次真係睇Vespa識唔識做
佢繼續咁落去真係神仙難救

有冇巴打玩
23/7
岩岩刷首抽刷到2隻5星

開咗鳥???????

咩驚黎?

開左鳥

望到畫面已經唔想玩

睇標題以為係七日殺D FD...

我on9到以為7月23日出

隻game叫咩名 小弟唔明邊隻

隻GAME 叫
23/7

23/7

新post post多次
G會公告:
我地終於成功打哂1次hard raid, 多謝咁多位巴絲o既努力
另一方面, 都見到部份巴絲連場都冇入過

大家都知道我地依家係o岩o岩夠打, 每一點傷害都好緊要
Guild raid獎品大家都有份, 希望相對地大家都可以一齊幫手打

由今星期開始, 一次guild raid入面1點傷害都冇畀過就會被點名
累積點夠3次就bye bye

例如以下o既巴絲麻煩今星期開始每日派隊正常人入去

珍珠巴召喚你斷左

求KR巴絲進駐

訓了 聽日睇睇

晚安

例湯點解你可以一人玩咁多驚

我覺得可能最少4月先會有新野出
當佢一早諗住做d面向老手o既內容, 佢都似係冇多餘人手去做
如果佢係見到上個禮拜疑似退坑潮先開始諗就隨時再遲d先有野出到黎

單人工作室湯巴

搞到我都想去台灣探訪下佢D慢活生活

我已經成功將一部分日常生日撥左出去

點解用人地個帳係好運d

岩岩1點。。。。唔通.........

冇專但係100石就roll到正4屬

仲要係boss裝

溝緊毒奶 仲有好多野想升 唔課有排玩

好似仲有10幾個箱

咩都冇係常識

瞓先晚安巴打

一齊，我都訓

Thx but no

你地

KR Post第一對情侶誕生

湯丸巴你平時得唔得閒

好撚得閒，做咩

幫手

搞咩

我想打通宵龍

已ON

通宵掛龍小知識：
個人唔好企係主城，要搵主線圖嚟企
因為一個唔該有人彈又好點都好，彈咗你出城，但你Macro依然運行緊
有機會會亂買嘢亂用PVP幣買專(有人試過 )
所以求其搵張主線圖企就實無死，點都唔好企係主城
消息來源：S巴

你試過？

唔記得邊位巴打買左把唔用既專

2位巴打了
最新個個仲記得係買左黑肉 真識買

我企鐵匠鋪順便買t3碎

依家仲買T3

Bd果邊送左生日禮物俾我，好似想我長玩咁
0課，ac主線推到第6章，尋晚到今早抽左兩隻雙斧
+2鳥

生快刷巴

玩咗五個月終於清到TOC
過到61之後面就斬瓜切菜咁
Btw, 呢排KR好似好頹咁 希望今日出patch note挽救下

難少少

希望在明天

要等到下個月出新英先救到

出新英都未必救到，要睇佢改成點同埋有無出新野

有新npc 不過睇到換唔到

湯巴隻新驚好似mama

61 點過?

P姐3技

我用epis 樹妹 Aisha jane武力鎮壓

夠傷害就會過 唔夠傷害就真係冇咩特別方法

NYZ屌住過

any bd? 任bid

屌佢老味PVP全部Tanya+Arch !煩到嘔！！！

我Frey+ Luna+ Theo + Jane 卡左幾個月61 都過唔到...

每次都考我點控maria

我之前未有NYX都係用呢個陣過到
THEO加LUNA夠晒傷

可以試下唔用Frey加多隻攻既

人地解完你隻烏鴉未死就win九成啦，駛鬼控

有時用s2反而仲好，唔係次次都出到s3先然後就睇下nyx生唔生性 宜家ricardo meta

柱叔真係仆街黎
新cancer

好耐之前都出現過 唔算新啦

好似buff 左幾下
感覺T5會幾好用

對於Luna黎講絕對係

以前都未算cancer宜家就真cancer。
宜家cancer係maria ricardo 刺客係我地打唔贏，高端秒住過

又課咗幾多

Maria 都唔算，最cancer暫時都係nyx+arch或Tanya+arch, 好撚屈

R2 隻NYX 31萬ATK, 配隻cass, 兩秒你已經死左隻後排

我Maria 加tanya點計

都勁架，但一定要配隻Scarlet或Cass ，
同埋血戒Maria 唔該

以前nyx同tanya隊有時會俾Luna偷雞，依家有柱叔真係橫行無忌！

Nyx+arch點解會係最屈
我打咁多次都覺得唔係好勁

未課，心旭緊今日好唔好課500%趕尾班車抽多隻雙斧上+3

Jane / Luna need T5 ?

因為見到r2隊嘢你技都唔駛按就唔見左 double dps一隻秒你唔到仲有第二隻

因為你打後排哥啲秒唔到Tanya, 前面推上去時又有盾，好難打架

你秒唔到arch，奶（cass leo）又可以幫nyx爭取時間秒你 低星還好，見到5*專只要佢仲有一隻dps未死都難打

但我有5星專nyx都一樣係垃圾黎

Jane我T3算，dps點都要T5但luna呢琴啲巴打話係眼屎，所以睇你喇鐘意咪T5埋，一係升隻theo

Theo 已經T5...唔通升錯?

我用t5 theo 蛋妹 t3 luna p姐過

重點係你要入多隻dps/sub dps換走frey

波妹光法t5 p姐大奶t3 都過到

光法幾星專

你認真起一隊PVP就勁架啦

唔對路...一開波隻slime 彈一下就秒我一隻Theo..再一下就秒我隻Jane..

果陣2*

咁升下裝先

61關鬥秒，所以放多隻大大力好過放補

唔好比細slime爆炸就無事

或者用位移技避開爆炸 ie Epis s2

好QQ

epis直頭可以單挑 roi s1都避到

我都升緊

升t 睇佢好得意 追住啲泡咬

係時候放低ID畀各位巴絲體檢下

我係波妹+theo 控住過
不過第一次過都要re 十幾次

諗緊t1止步得上t5 但係wb隊無位放佢

直上T5

我知咩原因鳥
追返POST見到膠dam巴ID
啲裝出晒事呀

??
(我ID: hkcycy)

Anyone bd?

係，Theo 4件裝都有Max HP
銅鏡Luna
物戒Jane
Frey專應該用回魔+ATK

Theo要hp架？我仲只係俾左公廁４屬佢就算

NO，我話膠巴Theo裝嘅問題係四件都有MaxHP
要用公廁4屬先啱

公廁4屬 即係?

Atk、Atk Spd、Crit、Crit DMG

抽唔到呢4隻屬呢...

所以先要刷龍呀

呢4屬如果唔用石洗刷到棄game 都未齊

然後用石洗又洗到破產

有3屬都已經好叻

Max.hp 轉Atk、Atk Spd、Crit、Crit DMG 其中一個就得?

件衫將Max HP洗做Atk Spd
耳環無得搞，因為你洗咗Atk Spd，換唔到Max HP嚟洗，換過隻
盾、ORB得兩屬，直頭唔使洗，換過

應該係齊呢四屬
不過我自己就會將penetration堆到大約45%

Theo我唔太熟
不過膠巴一週年到底揀咗咩包?

theo 把專唔係有破甲咩
4件裝又破甲
收益唔大

刷龍刷到想嘔 救救我唔該

高星可以唔帶pen

有冇位我又刷

比我休息下30幾個鐘冇訓

冇咁誇24姐

S巴搞咩黎

咁我問問刷巴等我接更

訓唔著，但係9點要做lab，之後要調整睡眠時間所以要等個合理既時間去訓

[Maintenance Notice] 22nd March 2018

Dear Raiders

This is GM Orvel

We will be undergoing maintenance on Thurs, 22nd March

Please check more details below.

[Maintenance Schedule]

Duration: Thurs, 22nd March

America Server: 01:00-06:00 (UTC -4)

Asia Server: 12:00-17:00 (UTC+7)

EU Server: 06:00-11:00 (UTC +1)

[Maintenance Details]

▶Updates on Hero's Inn / Arena Shop / Unique Weapon Ticket

- Sonia, Mirriane, Scarlet will appear at Hero's Inn.

- Requina, Ezekiel, Ophelia's Unique Weapon will be added at Arena Shop & Unique Weapon Ticket.

▶Hero's Unique Treasures

- New Accessory (Treasure) slot will be added.

- Unique Treasures (52 kinds) and 1 Common Treasure will be added.

- You can acquire a Treasure via Special Item Summon.

- You can also obtain a Treasure via League of Honor.

▶Class Unique Weapons

- T10 Class Unique Weapons will be added. (7 Types)
- Class Unique Weapon system is added to support easier game play and growth
before having Hero's Unique Weapon.

- Class Unique Weapons have lower stats compared to Hero's Unique Weapon.
- You can acquire Class Unique Weapon via Special Item Summon.
- You can obtain a Class Unique Weapon with higher chance than Hero's Unique Weapon.
:: It does not affect the drop rate for Hero Unique Weapons/Artifacts
- Class Unique Weapons can be upgraded to the level of your max level hero in the class.

(Lower level heroes won't be able to equip it.)

- Class Unique Weapon's ATK is lower than Hero's Unique Weapon.

- A Class Unique Weapon has 3 Options: ATK / DEF / HP increase.

- A Class Unique Weapon has 3 Rune Slots.

▶New Content

- A New Party System will be added which will allow you to form a party for
Chapters, Conquests, and Upper Dungeons.

- Record Room will be added which will allow you to check your play records and statistics.

- Emojis will be added that you can use in Chat Window.

▶ Hero Balance Patch

- Mirriane, Nyx, Lewisia, Viska

▶Revamps & Adjustments

- Menu background images will be changed for some content

:: Forge, Tower of Challenge, World Tree, Hall of Heroes, Arena, Hero's Inn, Orvel Castle,
Stockade, Central Orvel

- Chapter 4, 6 World Map, Upper Dungeon images will be changed

- World Boss Balance Adjustment: Protianus

- Display UI change on 'Currently Owned Rubies'.

:: It will be categorized in 2 types of rubies: Paid Rubies (Purchased)
/ Free Rubies (Acquired from gameplay)

- 28 Day Attendance Board Revamp

:: Your attendance progress will be maintained. Only reward details will be changed

- A Reward will be added on the New Attendance Board.

:: 1,000,000 Gold will be added to Day 1 reward.

- After the update, you will be able to make purchases even on Guest account.

- Japanese Voice version will be added.

- A button will be adedd where you can check Service Terms & Conditions
/ Privacy Policy (Settings - Other)

▶Bug Fixes

- A bug will be fixed where tutorial button position was abnormal in 18:9 resolution

- A bug will be fixed where heroes' moving animation was lagging while moving.

- A bug will be fixed where some heroes' skill effects were not working properly.

- A bug will be fixed where tutorial tooltips were displayed even to the users
who had finished Chapter.1 tutorial.

▶Special Shop Item Revamps

- Daily Ruby 1 & 2 packages can be purchased also with Lua's Token.

:: Please be aware that you CANNOT purchase the same Daily Ruby package more than once.
(If you purchase Daily Ruby 1 with Lua's Token, you cannot buy Daily Ruby 1 with Cash)

:: Lua's Token Daily Ruby packages do not include Bonus Rubies.

Details might be changed prior to the maintenance

We will bring more details via the Patch Note

Thank you

GM Orvel

等我搞搞d裝先，山王就齊

好的

做lab緊係靠sources

Japanese Voice version will be added.

You can obtain a Class Unique Weapon with higher chance than Hero's Unique Weapon.
之前又話機率class uw係1% 又點樣higher chance呀

瞓唔著真係好難搞

醒目V

硬係覺得伏伏哋

唔係3%咩

剩係低d stat已經覺得伏，唔知好龍武幾多

原來佢講既op skill英係nyx o撚晒嘴

洋介巴

係喎原來係3% treasure先係1

可能我估錯呢 仲有機會係另外三隻

掛

Cc dealer > pure dealer 之前睇睇都覺得係Theo

跌晒眼鏡

女刺 FBI 多數buff
Veska就難估

viska得pvp同wb先見到 仲要唔多

佢上次淨係buff pure dealer冇搞cc dealer 如果要搞一定有theo份

V個隻

:: It will be categorized in 2 types of rubies: Paid Rubies (Purchased)
/ Free Rubies (Acquired from gameplay)

mola mola

蜘蛛女pve 輸太多
之前睇唔知乜水既片講蜘蛛女

FBI 如果buff就升得過
Btw唔好搞洋介d仔仔

(自已填） can only be acquired through paid rubies

conquest
ud 都要組隊
慘啦慘啦

又係nyx，成班crybabies一味講nyx好op
第一次減15%普攻
第二次係buff
呢次又想點？

刷巴麻煩睇睇TG

一定係Buff

學埋日本隻出有償Pool，保底有專

睇佢之前講overpowered，似係nerf多，而且應該大刀
我既主力係gladi同nyx，如果再打埋nyx，即係我無dps可以用了
咁我會棄驚保平安

就出新仔你棄乜鬼

仔死仔還在呀

我其實好憎Ｄ驚既內容改來改去
尤其係修正角色呢回事上最討厭，你改強係可以，但改弱呢回事我其實內心比較難接受
本身覺得個角色強，或自己鐘意先會升，你一句話角色太強鳥，於是改弱佢
咁我之前咁辛苦升佢做乜Ｑ？

have faith and trust Bespa

Tg部機唔係身。不過我估到你想講咩
你聯絡s巴問佢拎丫

S巴麻煩你幫我俾埋湯巴

又搞lew

S巴刷到嘔既意思係好難攪

你話我係crybabies都好，佢大刀完gladi我已經好唔妥，畢竟我dps唔多
如果佢刀埋nyx，即我唯一既dps就
到時我除左心理上唔妥，係物理上都玩唔到呢隻驚

其實係自己冇訓好姐，都要農番d正4屬既裝番黎同升多四隻比你打wb

安心升roi

辛苦曬s巴

仆你個街真係學埋日版啲垃圾分有償無償石

同埋我想問下點先有Reforge ticket ?

may shop 新手唔知仲有冇送10張

一係之前活動
一係之前課
一係May 3百萬一個

膠巴唔算新手啦

唔好咁老定

唔好啦
我陪你打龍

vespa都唔知咩叫op英架啦

唔好啦
我陪你打V社

V社：一定係Luna

any bd ? 任bid

我已經Feel到陣味

GM Orvel
Hello Raider. You don't have to worry about that. It is for easier ruby refund process

望就咁望

黑仔巴唔好咁誠實好唔好

-1

遲下就會出"新野"

然後某啲新嘢要有償石先買得

仲有位？

yes

我join唔到

ID ?

地震有感

又地震
湯巴小心

同埋聯絡左s巴未

唔知lew係buff定nerf, 除咗新英我下一隻係想升佢

如果NERF既話VESPA可以話係一間垃圾公司
WB 打龍 吸血鬼都唔係第一傷害

好似之前Ｄ咩１周年T1 package，個陣要5000石，但而家係要有償5000石都仆街啦

今次大到成間房都係度震
不過人無事
聯絡咗鳥
刷巴生日快樂
記住唔好棄

應該唔會嘅

人無事就好，台灣有地震係驚ｄ

好彩升冷門野唔會俾人nerf

唔好Nerf nyx啦 打單體廢到
得bd有用

想請問下膠叔只用黎cc boss
應該用咩屬裝

真係有事我都會過個會長畀你先

幾時都話肥仔巴最醒

之後我會側側膊俾左黑仔巴

唔好傻啦 hero package一早轉咗要用錢買 唔會再出用石買架啦

湯巴住幾樓

Brw 7月放幾日大假可能會去台灣，有無巴打有興趣一齊去見識湯巴既慢活工作室

同埋我無棄啊，只係搵左巴打幫我執執個ac同刷龍

2男共處一室

有ｄ興趣，不過唔係指２男共處一室
不過我５月都去旅行所以要睇定ｄ先

FACEBOOK有人自稱知道NYX會改ｄ乜

湯巴

係香港真係諗都唔敢諗
湯巴你其實係咪炒股為生

湯巴好似住台北WO
買成層樓咁有米

nerf pvp buff pve其實都合理既 唔好齋nerf就得

不過NYX如果２技改成無清BUFF功能既話，打塔62層會好麻煩...

好鍾意隻青蛙

純做cc既膠叔出咩屬裝
有冇巴打解答到
小薯仔被無視

坦掛

純CC咩裝都一樣
所以著坦唔死先有CC

巴打，我打夠quit咗，感謝carry

HP p block d block？

BD-1

甲國語讀音
香港人唔識好正常

甲似係台語多

不如講番女人，唔計湯太......
台她係咪咁多樣靚身材正

三浦翔平勁靚仔

你咁講即係湯太唔樣靚身材正啦

大膽

台妹普遍大波，但都幾多化妝=喬裝
最驚啲戴大眼仔戴到無乜眼白，夜晚係街見到真係以為係鬼
講嘢真係好鬼嗲

我覺得喬裝好睇都好過港女

我愛台妹 台妹愛我

各有各好，底嚟講其實香港好過台灣
但台灣大波加分

我鐘意韓妹多D
我愛hani hani愛我

其實我一直都想問係咪hani，原來真係

hani

唔係咁意思啦，係我自己唔會討論人地女朋友/老婆外表/身材

係咪好訓得果個哈妮

可以咁講既

LOH換新裝
掛到2046

放棄咗

bd-1瞓位，內有刷巴Carry

有咩新裝

You can also obtain a Treasure via League of Honor.

有冇位訓陣

都唔知幾時先可以見返率智

唔係反智係反串，啲人又以為佢真係反同，又派飯盒畀佢
笑到仆街

134

好似話今年8月會黎多次CB
佢地4月2都會有CB

咁就好鳥

4月冇率智份

本身算高定低?

我都好掛住黑髮率智

佢個病其實好返未

應該低咗好多啲泡仔先會cap嚟binc

無圖你話黑仔達人都得架啦

咁佢又無活動又無新英好難幫佢喎

未

唔好病到退團就得

你POST落KR POST包無事

黑仔巴停咗

OK清左包

我終於的起心肝開400

好多石

sor 輕左

入唔番既?

被湯巴遺棄

頭先去咗洗碗
就入得

開800啦，包你爽

湯巴，應該個身有4張gr卷，你睇下夜d你用唔用，定係得夜d先開黎用左佢？
如果我開要12點左右，驚阻到你地掛

你琴日唔係用晒4張咩

唔捨得開800
見你開咗800好似永遠都唔會爆包咁

尋日用2張，如果s巴無用既話依家身上就有4張

我400唔夠用

800撚正

刷巴停左

刷巴你隊solo隊搞掂未

問s巴

搵湯巴

又關S巴事

原來湯巴控緊你個個 現在先知

刷巴請左2個猛人投資你2個帳號
再等合適時機回收
扮棄以退為進

幾時都話刷巴醒目
我幫手頂S巴更咋

我一陣睇睇
通常用邊四隻打
依家到4王

睇咗，是有四張的

又俾你估到 （講笑，其實本身真係想棄）
不過辛苦兩位巴打就真

山王，男盾，roi，毒奶
兩隻坦用南瓜，毒奶用聖杯，roi用面具
4王我多數用兩張就算，想盡量留卷打5王

如果打4王就男坦用解buff果個遺物
盡量控住唔俾roi開s1同毒奶唔俾開水柱

我多數係咁

咁一係我同黑巴刷到12點你再入去打
完全唔識搞物隊

希望刷返起啲裝你會有心機玩

ok,我12點半左右先得閒

我12點半前都會停
要習慣番做D訓

2位巴打咁為你
唔準棄驚

唔該刷巴，黑仔巴

我阻著張床唔洗多謝

刷巴唔會棄嘅

我先係瞓床嗰個
好瞓到呢

有S巴幫你玩
你返黎D裝應該幫你搞好晒
我都想棄驚 S巴幾時接手我個AC

仲有冇人BD

棄驚排隊區

輪住棄

排緊隊

黑仔巴停咗?

多謝刷巴黑仔巴
新英有耳環用鳥

諗返起第一次打到原生4屬真係開心到
同KR巴絲共存亡揮手區

等S巴幫你打未得囉

200個位一晚爆幾次
湯巴課一PACK比我開位

廢老如我唔好意思靠人

無問題
我中六合彩買埋V社又點話

輕輕一推

聞到有味
可能有巴打誤會左，我無心要搵巴打著數，原意都唔係想搵s巴幫手set裝

本身已經想棄，唔想曬左個號，想搵有心有力既巴打接手左佢，開頭s巴唔肯，驚我真棄，我先同佢講叫佢幫我set裝，順手刷龍幣，幫到我又幫到大家

佢都係咁先肯接，最後私心只係想睇下個號係s巴手上既應有實力去到邊
就係咁多已經夠，無諗過話等巴打們幫我刷好曬就拎番個ac
個ac俾埋湯巴既原因就係想個號可以出到少少力，等湯巴可以掛機之餘都幫到下新入坑要搵人帶既巴打

就係咁多

新手快啲報名刷龍

我搵你著數就真 免費有人Carry床位
新手快啲報名刷龍

S巴一日同你上挑戰系列

自吞 ，覆咗咁撚多個嘅

留名等睇
黑色巴一定常客嚟

咩常客？

萬巴都中伏

連登依家個server update緊 壞壞地

挑戰

明明回覆嗰陣寫線路繁忙但又出到，仲要出好撚多個

仲出緊

無，第一次，平時一日打三場
今星期想解成就打足兩日，好鬼攰，以後咪搞我

兩日

幾好玩,狂REPLY

係，其實隊組合合理，俾啲鑽買場數，夠勤力好易上到。

佢痴q咗線呀.jpg

連登真係short左

btw。。。果邊課左幾舊。。雙斧佬+3鳥。。仲有8000幾石剩低。聽日轉新池再抽

做咩你地瘋狂跳制

WEB版鳩左

app版都係

我都係用緊web版喎, 按一次回覆之後, 佢話係網路煩忙, 但其實已經出左

萬巴點睇?
依家
雙斧佬+3
一陽指+5
炸彈仔+3
阿伯法+2
野蠻女+1
火劍+3
火弓+2
毒盾+2
歌雞+0
仲有8300石
應該今晚allin定聽日抽新池好

地精MIRURU唔撚係垃圾！！！

等聽日吧
現時個POOL冇咩野好抽
要有既你都有
唔急既話要升技可以食書

好。。聽日係咪應該抽石巨人
有d想要埋佢

係

thx萬巴

另外。。多謝湯巴同s巴辛苦接手左個爛鬼ac

廢事誤會。短期內 無咩特別/有咩特別事都應該唔會再上番

湯巴s巴放心用
希望幫到手刷龍就好

同埋麻煩湯巴喇。。gr我都唔會上黎打。辛苦你喇

不過會繼續寄居係kr post

雙斧佬+3係咩玩法

剛剛先夠料T5 MIRURU

你唔得新英呀

76%

咁miruru本身物理隊就要練架啦
新英都唔知乜料, 睇下情況先囉

有J就得啦

隻軍裝佬其實越睇越似扮刀劍亂舞D仔仔
我都係睇定D先

刀劍唔係古裝嚟咩

比ac人玩一事我都係真心講下笑 別介意

應該無下次系列

講下笑ja

屌 allin一池又比隻垃圾人偶法我

邊隻垃圾人偶法

食埋就+2

5星果隻雙斧佬，+3解放新技麻

岩岩起身allin8000幾石，得3隻5星
不過係3隻巨人。唔知係歐定係隻驚既正常機率
不過成個ac抽過8隻5星，全部都係歌雞，石巨人同埋斧佬，一隻多餘5星都無，依樣真心歐左
係果邊曬既話隨時俾人bam，係依邊講應該無事
巨人仲差1隻先+3，仲要推下圖拎石博埋佢先惦

原來講bd
抽1池抽新英？

係
冇up都走出黎

感覺上佢d英跟ac。抽開咩佢就係咁出咩俾你

13抽p幣先中臭西

深淵

邊隻係臭西

中左就得啦，13抽好似都唔係好多
好過唔中啦

合4星男坦果隻

諗緊合唔合六魔星
但綠盾又好似幾勁

六魔星好痴線，d料都要合出黎
就黎要搵萬巴睇佢得唔得閒幫健檢下

X絲唔好屌
見你抽到，岩岩手痕1抽就中左8婆

啱啱掉咗600石落海

我30抽全3星

開局之後要係抽過2隻4星 冇5星

Btw昨日冇玩BD 應該換唔到隻火弓 仆街

我夠料合既

綠盾係成隻GAME最勁既坦
如果你有兩隻既話可以拎去合既

快d 23號啦

玩亞服咪唔駛等lor

亞服都有日文語音 唔洗玩日服啦

岩岩重玩返 點解感覺食電左咁多

改過ui同有啲scene轉咗3d

大家一齊起步又好玩D既

淨係夠料合一隻綠盾

咪係 好似開心d
另一邊pad要重新黎過乜撚都追唔到

合黎做主坦啦,好鬼屈機

育成game找唔到原因要重玩
你話抽角gane就話姐

咁好啦 唔合六魔住

問題我都唔係重玩

如果重課追名次可能等日服好啲
如果唔係梗係亞服同啲巴打一齊刷龍啦！

S巴抖夠未嫁，精神有無好d?

前後5抽出兩條8婆，跟住先發現唔夠料上6魔星

一定係留守亞服最好，有照應

玩一陣部機好撚慶

99%時間都用模擬器

公司電腦裝唔到

課

我都係收工先玩

送果d10連抽左ophelia同nyx專

痴線佢啲附魔

30連兩把專，各議員請決議

可以睇清楚D
R2真係唔知課左幾多錢搞佢隻NYX...

話說睇到下面啲comment話miri會overbuff

X絲啲遠見

換機會唔會好啲

我覺得唔會, 因為mirianne日服係送
即係同男主一樣係超級公廁

KR有咩好追
不過如果新玩真係等日伏服好過

vespa不嬲都鳩鳩地架啦 唔知佢會做咩

iphone7

iphone6照玩緊,不過好疾...

想知抱枕係咩樣

iPhone 7+都係慶

皇上抱枕？
邊個係皇上？
男主？

個size俾女性用就岩，男人用好似要大Ｄwor

OK

玩亞服可以比刷巴帶打龍

訓個教就冇事 反而你個帳刷左咁耐都仲未有3屬裝可以洗屬

日日都召人打85~90 id pd 係差唔多。

對比起Ｒ２，我仲係一條咸魚
５星都係唔係Ｄ乜，仲要搞埋附魔

佢隻leo真係最快既正太

後身真好
個ac身上好似都有一兩件3屬我未洗

打毒龍HARD要咩入場條件

清到slime，同夠cc rotation訓到兩次，大概。以前係咁

洗到1600石，不了

唔係啊，你講果d1600石既唔洗理
係好似有兩三件冰龍裝刷左番黎未洗

冰龍我搞左一套用到既，有一個cdmg轉左ccresist用住先

最簡單係有黑色巴同S巴做你隊友

我係用呢隊 唔知算快定慢啦 大龍死個時cap
但有時會炒 因為d裝未升哂5星同埋full auto
冇高星專

過到咪得

好多補

我太廢 少補會炒
勁人應該2補都夠

新手係大奶 之後抽到龍女專就玩下龍女升到一半點知nerf 回魔就停左
轉左物隊又要升毒奶
跟著想玩下wb又升埋獸人
最後發現龍女魔防（大波）既重要性又升鬼埋

玩咁耐都未過過毒撚Hard

毒龍連開都未開過

但無可否認現時港女識煮飯既好少
我講緊3餸1湯有條魚咁樣
我條女煮野好難食

咁你陰公啲

咁你就為求你女友識幫你慳錢，唔好幫你fing曬佢就得

好彩我自己識煮

萬事起頭難
唔會餐餐都魚蛋雞翼湯掛

湯巴你老婆台灣人一定好識煮野 我印象中個個台妹都係叻家務

男人真係要識煮返個麵

淨麵

西式拿手d,中式就得燜嘢好d咁

呢度D男人咁勁既

鐘意煮嘢姐

我自己都係西式>中式

上網睇到好多食譜好撚正不過冇架餐冇時間

唔經唔覺我都擺左幾多錢係架餐上

私我有自己地方我應該都會買得幾多架餐同書, 買咗本jamie oliver返嚟都係試過跟住煮一次咁大把

其實唔使好多架餐，一個24cm鑄鐵鍋已經夠整好多野
加多個焗爐就更多野玩

飲食台

買架餐絕對會上癮
不過真係加多個焗爐就多好多野玩

鑄鐵鍋已經夠貴

無計，無活動

刷巴個帳已經得番75mil 金

唔好買LC, 買lodge.
平到一個點

睇你買邊d啦
Staub 同le creuset 就梗係貴，但如果冇coating 好似lodge咁其實唔貴，幾舊水就有
不過就蝦新手難用d同養鍋要做得好d咁

鑄鐵鍋就我老婆想買, 我就想要焗爐同多用途鐡板燒爐

我asia miles換左個日本嘢

照目前進度WB2又係殺唔死
睇下聽日MAIN完會唔會傷害大爆炸

死啦
最近一收工就好迷薩爾達傳說
差啲唔記得解日任

個日本牌子之前見到都有d心郁買黎試下
但已經有18cm 24cm 26cm 三個煲加多個28cm 深鍋，基本夠用有突就冇買到

有重有冇睇方擺

刷巴個帳打低lv bau好正

跟住就輸左一場

阻阻咁多位巴打
小弟有部6s想放 部機己經jb左 裝好按鍵精靈（可以全自動掛龍）
部機好新淨
賣埋部機就棄game 求巴打成全一下

焗爐有用D

機連帳咁賣

我睇開個page 好多都要焗爐

淨機算啦 我帳號唔值錢

不過其實我自己就傾向唔好太高溫煮食既, 我家人有CANCER
成日用高溫煮野食好易出問題

方便哂d番工唔可以成日對住手機同電腦既巴打

kr刷龍套裝都係$999咋，後日日服開ser，你準備左未

有一排研究用焗爐低溫令舊牛扒熟得平均d先再煎個面。唔錯
西式有好多放個鑄鐵鍋係焗爐到燜嘢都唔錯

毒撚毒自刷毒龍
掛左幾個鐘都差唔多射得唒D體

當買部6s番屋企比老人家睇下長輩圖都抵啦

我自己就鍾意用鑄鐵鍋唔加水咁無水烹調，原汁原味唔使點加調味料，又簡單方便

如果早一個月放，我就即刻要左。。。
不過依家都棄鳥

我都好耐無認真打pvp
S巴仲要連勝20

多口問下大約想放幾錢

輸番曬啦

鑄鐵鍋其中一樣好用既地方係夠重鎖住水分，所有嘢留番係個鍋裡面

都唔叫人一齊打

2000左右 因為部機真係好好好新淨 係ipad掛到無電先會拎黎用 如果巴打岩用既 送多一年sim卡又點話

點解棄

Sorry，短期內唔會開kr，唔好意思巴打

證明v社好識趕客，呢到已經咁多巴打棄驚

因為玩極都好廢 得一隻epis五星專見得下人
魔隊又弱勢 岩岩升好左隻gladi又nerf 唔係想屌v社 不過真係無心機玩

唔緊要啦巴打 無人要我咪自己當後備機用
我係睇下呢到有無巴打有需要用姐 因為部機除左kr 乜都無

5星專都冇既我 係未都要棄
5星專EPIS 真係砍菜咁砍

我都冇5*專點計

佢仲有兩日就開日服，但依家都仲未做數做夠50萬事前

聽日就做到

點都夠數早排一週年都係咁

我都冇5星專，仲要都係魔隊

呢到應該有7成人要棄

不過估唔到育成game都玩左兩個幾月，除左pad玩左3年先棄之外我諗玩得最耐都係呢隻

除了epis 我其他好廢 真心

每晚一問ANY BD?

2個月都算耐咁你都成日轉驚

其實一周年係咁唔係似做數啦, 而係FACEBOOK個邊有玩家狂入date跑數
玩家跑數同官方做數兩回事

我平時手機驚玩幾日就棄

V社：趕客係我既材能黎

3會隻王殺唔殺架?

唔殺，呢個星期都係只開一次

最近kr post真係好頹，唔係無人推就係有人棄坑

2000蚊有6s撚下

兩個禮拜更一次我諗日本仔都會頂唔順

清泉巴把Epis 5星專係點合上去
同埋記唔記得合咗幾銀

係咪認錯人

呢個真冇乜手機驚玩得長

之前玩過隻火影collection，俾營運搞到棄左，日日出新pool昆錢出埋啲活動角用完即棄個啲唔重課追唔到個隻，係睇到kr個po長期都寫個營運好先試下，點知又真係幾好玩

多d人陪我玩kr啦

巴打有興趣咪留tg傾下囉

湯巴 我epis食左一把兩星就上左五星

繼續玩啦唔好棄啦

新手留名聽日試日服

請問有沒今日patch note/ buff/ nerf details ?

維護完就有

今日太好運
又可以遲d棄驚

一定又係免費抽中專

唔止

不過唔是免費抽
講起免費抽次前3日中2把

屌琴日中咗粒蘋果 比假希望我

係咪聽日先更新?

今日1-6點

終於做夠數50萬事前

肯定做數

歐到咁仲棄

有嘢中咪算係咁

見佢好似無公告叫人下線咁

多數5點就會出，唔使等維完

推一推

龍g不了

唔記得今日更新 1點開左三倍錢3hr

已經懶到公告都唔出

#metoo
佢好似完全無意識叫人下線咁

做夠咩？

事前登錄人數

話說日服一開始真係好關鍵
不過就算日服係好定係衰, 對韓亞美服都係好事

佢唔係剩係做夠30萬咩，幾時到50萬架

好似3日內變左50萬

做數做得明顯到

搵食啫

ＩＯＳ有得更新喇，
一個星期更新兩次係咩玩法

[Morrah]
Hellish Sealing Stone
[Lava Eruption] DMG is increased by 20% and target's M.DEF is decreased
by 25% for 7 sec.

我ＤＬＬＭ

由100%跌到落75%，等埋直接跌你落３星專
改個要用４珠既垃圾skills
叫我點玩落去

[Roi]
Cracked Mask
[Blade Claw] DMG is increased by 20%, and Upon Crit Hit, mana is recovered by 300.

無限3技

[Patch Note] 22nd March 2018

Greetings, Raiders
This is GM Orvel.
Here are update details for 22nd March.
Please check more details below.
* Please be aware all screenshots were taken from the test server.

[Update Details]------------------------------------

[Updates on Hero’s Inn / Arena Shop / Unique Weapon Ticket]

▶Updates on Hero’s Inn / Arena Shop / Unique Weapon Ticket
- Sonia, Mirianne, Scarlet will appear at Hero’s Inn.
- Requina, Ezekiel, Ophelia’s Unique Weapon will be added at Arena Shop
& Unique Weapon Ticket.

[New Gears]
▶Unique Treasures
- New accessory called ‘Treasure’ will be added.

* You can equip a Treasure in a New Slot.

- There are 2 types of Treasures: Unique Treasure (52 kinds of Treasures)
/ 1 Common Treasure (T7 Legendary).
- Unique Treasure’s Basic Stats: HP / Also has unique options and additional options.
- You can acquire a Unique Treasure via Special Item Summon with 1% drop rate.
:: It does not affect Unique Weapon / Artifact drop rate.
- Treasure’s additional options can be altered through ‘Reforge’ in the Forge.
- Option enhancement is not available on the Treasure’s additional options.
- When you awaken the Treasure, basic stats and additional stats will be enhanced too.
- You can acquire ‘Unique Treasure Fragment’ upon grinding a Unique Treasure.
- You can craft a [Random Unique Treasure Ticket] by using ‘Unique Treasure Fragments’.
- You can purchase ‘Unique Treasure Fragments’ in League of Honor Shop.

[Unique Treasure: Additional Options]
- Listed Additional Options will be chosen randomly.
(You can reforge the additional options via Reforge)

▶ Common Treasures (T7 Gear)
- A Common Treasure can be equipped by all heroes.
- The Common Treasure has 2 options; HP / 2 additional options
:: You can check additional option details through [Additional Option List].
- The Common Treasure is ‘T7 Legendary Gear’. You will be able to obtain it after clearing
‘Chapter.7 Stage.1’ by Special Item Summon.
- You can purchase a Common Treasure in the Forge Shop. (230,400 Dragon Coins)
- Common Treasure’s additional option stats will not increase even if you awaken it.

[Common Treasure: Additional Options]

[Hero Unique Treasure List]

[Kasel]
Proxy's Insignia
[Proxy of God] Additionally, Dodge Rate is increased by 250, and ATK Spd is increased
by 100 for the duration of skill.

[Frey]
Forgotten Arbiter's Feather
[Heaven's Vengeance] Target takes 20% increased M.DMG for 10 sec,
and Blind duration is increased by 1 sec.

[Cleo]
Tome of Purgatory
[Fire Rain] DMG is increased by 20%. Upon Crit Hit on enemies with over 5 stacks of Ember,
skill cooldown is reduced by 3%.

[Roi]
Cracked Mask
[Blade Claw] DMG is increased by 20%, and Upon Crit Hit, mana is recovered by 300.

[Gau]
Barbarian Mug
[Vortex] DMG is increased by 50%, and enemies hit by the last attack takes 5% more DMG
for 10 sec.

[Phillop]
Dwarven Ceremonial Hammer
[Earth Incarnate] For the duration of skill, ATK Spd and Crit chance is increased by 250,
and DEF boost is increased by 20%.

[Lakrak]
Goblincraft Special High-Density Gunpowder
[Glue Bomb] DMG is increased by 50%, and upon Crit Hit, recovers 200 mana.

[Kaulah]
Skywind Feather Decoration
[Swift Wind] Mana cost is reduced by 1, and Crit DMG 20% boost effect is added.

[Epis]
Seductress Shoes.
[Devil's Prom] Mana cost is reduced by 1, and Crit DMG is increased by 20%.

[Selene]
Silver Arrow
[Moonlight Flash] DMG is increased by 20% and target takes 20%
additional P.DMG for10 sec.

[Maria]
Pendant of Darkness
[Area of Darkness] DMG is increased by 20%, and the last attack reduces target's P.DEF
and M.DEF by 30% for 7 sec.

[Miruru]
Miruru Cannonball
[Miruru Pirates!] DMG is increased by 50%, and skill cooldown is reduced by 12%.

[Lorraine]
Root of the World Tree
[Wrath of the Forest] DMG is increased by 20%. Upon Crit Hit on enemies with
over 5 stacks of Poison, skill cooldown is reduced by 4%.

[Clause]
Guardian Knight Insignia
[Guardian Shield] Upon activation, removes negative effects on self,
and DEF boost is increased by 20%.

[Rephy]
Haven of Souls
[Soulrush] Mana cost is reduced by 1 and heals all allies' HP by 8% of DMG.

[Dimael]
Eye of Shadows
[Shadow Wave] DMG is increased by 50% and Blind duration is increased by 2 sec.

[Reina]
Medal of Swiftness
[Shooting Star] DMG is increased by 20% and upon Crit Hit, mana is recovered by 200.

[Pavel]
Glacial Heart
[Icy Conquest] DMG is increased by 50% and Freeze duration is increased by 1 sec.

[Demia]
Aura of Protection
[Steel Fortress] Mana cost is reduced by 1 and jump attack's Stun duration is increased
by 1 sec.

[Naila]
Tempest Pride
[Dive Bomb] Skill cooldown is reduced by 30% and the target takes 10% more P.DMG
for 10 sec.

[Rodina]
Custom Bullet VII
[Focused Fire] DMG is increased by 20% and the last attack deals DMG that
ignores target DEF.

[Morrah]
Hellish Sealing Stone
[Lava Eruption] DMG is increased by 20% and target's M.DEF is decreased
by 25% for 7 sec.

[Baudouin]
Well-Worn Rosary
[Holy Sanctuary] ATK is increased by 25% for the duration of skill,
and recovers 120 Mana per sec.

[Jane]
Flowers of a Forgotten Dukedom
[Day of Ruin] DMG is increased by 20% and with every DMG dealt, target's M.DEF is reduced
by 5% for 5 sec. This effect can be stacked max 10 times.

[Aisha]
Ring of Infinite Mana
[Torrential Rainfall] DMG is increased by 50% and upon Crit Hit, recovers 30 mana.

[Leo]
Scroll of Memories
[Rune of Silence] Target takes 15% increased DMG for 10 sec, and target's CC resistance is
reduced by 120.

[Fluss]
Immortal Rose
[Bloody Petals] DMG is increased by 20% and dodges all M.ATK during the duration of skill.

[Luna]
Never-Melting Snow Flower
[Twinkle Twinkle] DMG is increased by 20% and target inflicted with Crit Chance reduction
cannot dispel the effect.

[Laias]
Papyrus of the Flow
[Festival of the Flow] Whirlpool effect targets 2 enemies and all allies recover
additional 500 mana.

[Arch]
Eye of Heaven
[Arbiter] DMG is increased by 20% and all allies' ATK is increased by 30%
for the duration of M.Shield.

[Lewisia]
Blood of the Ancients
[Blood Banquet] DMG is increased by 20%, and upon Crit Hit, recovers 400 mana.

[Nyx]
Dimension Stone
[Infinity Blades] Mana cost is reduced by 1 and DMG is increased by 20%.

[Annette]
Code of Annihilation
[Process of Elimination] DMG is increased by 20% and upon ATK, gains 2 stack of Charge.
This stack can be gained while in Overcharge state.

[Mitraa]
Wolfhead Mercenary Insignia
[Dance with me!!] DMG is increased by 20% and per every activation,
skill cooldown is reduced by 5%. This effect can be stacked max 8 times.

[Ricardo]
Templar Vow
[Divine Judgment] Dispels enemies' positive effects with 75% chance,
and reduces target's ATK Spd by 100.

[Tanya]
Dagger of Silence
[Whisper of Death] DMG is increased by 20% and upon use, immediately gains Stealth.
If used in Stealth mode, ATK is increased by 20% for 10 sec.

[Ezekiel]
Sealing Binds
[Strike of Doom] DMG is increased by 20% and gains 1 additional stack of Cursed Blood
after using the skill.

[Cassandra]
Golden Fragrance
[Tempting Wave] Skill cooldown is reduced by 30% and Charm duration is increased by 1 sec.

[Theo]
Essence of Red Lightning
[Lightning Explosion] Skill cooldown is reduced by 30% and upon attack,
deals 40% of ATK as extra M.DMG.

[Mediana]
Mysterious Potion
[Strengthening Potion] Dispels target's negative effects and target gains
immunity to CC for 2 sec.

[Oddy]
Threads of Time
[Time Distortion] DMG is increased by 20% and all allies' negative effects are dispelled.

[Viska]
Soul of a Giant Demon
[I'll rip you to pieces!!] Gain immunity to CC during skill activation and upon every use,
DMG is increased by 4%. This effect is stacked max 10 times.

[Priscilla]
Magical Stone of Gravity
[Turbulent Dance] DMG is increased by 20% and the target is inflicted by Stun for 3 sec.

[Yanne]
Dragon Steak
[No Holding Back!] Mana cost is reduced by 1 and duration is increased by 5 sec.

[Ophelia]
Coin of Fortune
[Card of Fortune - Vellekia] Mana cost is reduced by 1 and DMG is increased by 20%.

[Requina]
Sparkling Potion
[More! Stronger!] Attacks additional 1 target and ATK Spd is increased by 100 for the duration.

[Scarlet]
Pride of Orvelia
[Sword of Honor!!] DMG is increased by 20% and each ATK inflicts Stun
on the enemy for 3 sec.

[Sonia]
Heart of Baikal
[Electric Explosion!] When attacking enemy inflicted by Shock, the enemy takes 100%
of ATK as extra M.DMG and target's M.DEF and P.DEF is reduced by 10% for 5 sec.

[Artemia]
Crown of Brilliance
[Light's Judgment] DMG is increased by 20% and upon killing an enemy, recovers 700 mana.

[Mirianne]
Magic Powder of Lightning
[Assassination] DMG is increased by 50% and upon Crit Hit increases own ATK by 10%
for 10 sec.

[May]
Crystal Ball from Unknown Origin
[Not for sale!] DMG is increased by 20% and attacks the enemy 1 more time.

[Gladi]
Champion's Laurel Wreath
[Ultimate Punch!] Skill cooldown is reduced by 30% and per each activation
DMG is increased by 4%. This effect can be stacked max 10 times.

▶Class Unique Weapons
- Class Unique Weapons will reduce your stress before having Hero's Unique Weapons.
- 7 types of (T10) Class Unique Weapons will be added, that will be exclusive for each class.
- Class Unique Weapons can be upgraded to the level of your max level hero in the class.
Ex) If you have Lv.80 Clause: You can upgrade your ‘Knight Class Unique Weapon’ up to Lv.80.
- Class Unique Weapon's ATK is lower than Hero's Unique Weapon.
- A Class Unique Weapon has 3 Options: ATK / DEF / HP increase.
- A Class Unique Weapon has 3 Rune Slots.
- Class Unique Weapons can be acquired through Special Item Summon with 3% chance.
:: It does not affect the drop rate for Hero Unique Weapons/Artifacts
- Class Unique Weapons have lower stats compared to Hero's Unique Weapon.
- When you grind a Class Unique Weapon, you will obtain a little amount of Unique Fragments

[Class Unique Weapons]

[New Content]

▶Party (Multi) Play
“It’s fine even if you run out of Stamina and Entry Keys. Why? Because you have Multiplay!”

- Raid button will be replaced with [Multi] button.
- There are 3 types of menus in [Multi] button: Party Play / Dragon Raid / Challenge Raid.
- Choose Party Play to enter the lobby.
- You can either create a room or join a room in the lobby.
- Please be aware that Party Play is not available in Easy Mode.
- Each party member can select 1 hero to put into the deck
- Party members can make a choice whether to spend resources.
:: Party Leader will be consuming resources.
- You can acquire more rewards by spending resources.
- If you don’t choose to spend resources, you will acquire less amount of rewards
than default rewards.

28改左啦，每個月都有專啦

▶ Play Record Menu
“You can check your play records! How about taking a look at your footsteps?!”
- Misc. Menu – [Play Record]: You can open ‘Play Record’ window.
- You can check various play records; Common / Heroes / Item / Arena / Battle.
:: It's taking much longer time than expected to check game record data.
[Item], [Battle] details won't be displayed at the moment. We will apply it
as soon as possible.

* If the game is forcibly shut down or if you don’t attend any battle for a long time,
play time might not be recorded properly.

- Accumulated Login Rewards will be added. A pop-up window will be displayed
when your accumulated time meets the condition.

:: Accumulated logins will be recorded as of the maintenance day.
- You can check the next accumulated login rewards by the time when you receive current one.

:: Accumulated logins will be recorded as of the maintenance day.
- You can check the next accumulated login rewards by the time when you receive current one.

▶ Nyx
“ His early attacks will be much weaker. But his attacks will be stronger at the late attacks”

▶Lewisia
“DMG to a single target will become stronger. The faster you cast a skill, the faster Blood stack”

▶Viska
“Viska does not push the enemy away. But she will dominate the battlefield much faster.”

[Revamps]

▶Main content Background Image Revamp
:: Forge, Tower of Challenge, World Tree, Hall of Heroes, Arena, Hero’s Inn, Orvel Castle,
Stockade, Central Orvel

▶Chapter.4 & 5 World Map, Upper Dungeon Map Image Revamp

▶ Scenario Quest Revamp
- [Scenario Quests] have been revamped, where you can find at the left side of
the game screen.
:: Previous progress has been reset. You will be able to start from the beginning.

▶Main Screen UI 2nd Revamp
- Buff Icon display has been revamped
- When there is a new buff, ‘N’ icon will be activated.

▶World Boss: Protianus Difficulty Nerf
“Overpowered CC effects and DMG will be nerfed. You will have to look into more diverse
attack patterns, rather than its status gauge”
- Protianus will be nerfed.

▶Free Ruby / Paid Ruby will be displayed separately
- There will be 2 types of rubies: ‘Free’ which is basically acquired as a bonus,
and ‘Paid’ which is acquired by purchase.
:: It is for easier and much more convenient refund request process.
:: There is no change in the way of purchasing items. ‘Paid Ruby Items’ will not be added.

▶28 Day Attendance Board Revamp
- 28 Day Attendance Board will be revamped. Your progress will be maintained.
Only reward list will be changed.

▶New User Attendance Revamp
- 1,000,000 Gold will be added to Day 1 New User’s Attendance

▶Purchasing will be available on Guest Account
- After the update, you will be able to purchase items even with Guest account.

▶Hard Raid Single Mode Revamp
- Required Stamina will be reduced (Previous: 84 / Changed:70)
- Enchant Scroll drop rate will increase
- Gold Box will be added (Acquirable Gold: 37,500 - 1,500,000)

▶Emojis are added in Chat Window.
- Emoji stickers are added to Chat Window.

- You can use 1 Emoji sticker in every 5 sec.

▶ New Language Settings
- Japanese text & voice are added.
- You can play King’s Raid in Japanese
* Language Settings
1. Click [Language] menu on the main screen → Select a language
2. Click Profile → [Others] → [Language] → Select a language

▶Service Terms & Conditions button
- A button will be added where you can confirm Service Terms & Conditions /
Privacy Policy via [Settings] – [Others].
- Click the buttons to check more details.

[Bug Fixes]

▶Fixed a bug where game screen was displayed abnormally on 18:9 resolution
- A tutorial button will be at the right position
- Fixed a bug where a part of UI was cut in the screen when receiving a reward.

▶Fixed a bug where hero’s movement was lagging time to time
- Fixed a bug where a hero was lagging while moving in the battle.

▶Some heroes won’t be able to use another skill while casting a skill
- Epis: Nightmare (Skill2)[Dark]
- Dimael: Black Stain (Skill4)[Dark]
- Mirianne: Restrain and Protect (Skill2) which is triggered when defeating an enemy with
Assassination (Skill3)
- Mitra: Bang! Bang!! (Skill1) which is triggered with a certain chance when using
Time to Die!! (Skill2).

▶ Hero Skill Bug fixes
- Rephy: Fixed a bug where Rephy’s UW effect (HP will not drop below)
was not being dispelled
- Ricardo: Fixed a bug where T5 [Dark] effect (HP does not go under 10%)
was not being dispelled.
- Kaulah: Fixed a bug where Swift Wind (Skill 3) effect – ‘ATK Spd Increase /
Crit Chance Increase’ couldn’t be dispelled with a dispel skill.
- Ophelia: Fixed a bug where DMG reduction was too high
- Tanya: Fixed a bug where ‘Invisibility’ still active after using Whisper of Death (Skill 3).
- Roi: Fixed a bug where ‘Invisibility’ was still active after using Merciless (Skill 1).
- Reina: Shooting Star (Skill 3) – Fixed a bug where ‘DMG Increase’ effect
was way too high at the last hit.
- Mirianne:
1) Fixed a bug where T5 [Dark] ‘Skill cooldown reduction’ was not activated when an enemy
was killed with ‘Target Lock On (Skill 1)’ and ‘Restrain and Protect (Skill 2)’
2) Fixed a bug where Assassination (Skill 3) was being used to a dead target.
- Requina: Mr. Python (Skill1)[Dark] – Fixed a bug where mana cost reduction
was not applied well as written on the skill tooltip.
- Scarlet: Fixed a bug where Scarlet was knocked back after using Halt! (Skill 1) to
a huge boss monster.
- Sonia: Fixed a bug where Sonia couldn’t use Lightning Strike (Skill 1) /
Electric Explosion! (Skill 3) to a huge boss monster time to time.

▶Tutorial Bug Fix
- Fixed a bug where some users had to go through Chapter.1 tutorial again
even after finishing it.

[Special Shop Updates]

▶ Compensation for adding Lua’s Unique Weapon Ticket to Special Shop.
: Compensation will be given to users who have purchased NPC UW before the update.
- Who?: Raiders who have purchased NPC UW after maintenance on 8th March –
before maintenance on 22nd March,
- Compensation Details:
1) If NPC UW Ticket is already used: Lua’s Token x200
2) If you have NPC UW Ticket in your Inventory:
We will exchange the ticket to Lua’s UW Ticket + Lua’s Token x200

Thank you
GM Orvel

屌佢老味！隻海神仲改勁啲？
係咪痴撚左線？

0課福音
就算玩100%都只係32個月就有把5星專

luna個treasure又係垃圾 已經對隻角冇咩希望

３２個月執左未

繼arch同luna之後正式宣布，nyx變左新一代眼屎
多謝vespa

Arch好有用bor

官方公佈抽抽機率(2018年3月22日)

[Notice] King’s Raid Special Item Summon Drop Rate: 22nd March 2018

Greetings, Raiders
This is GM Orvel.
We would like to make an announcement about [King’s Raid Special Item Summon Drop Rate],
in accordance with [Voluntary Restraint Agreement]

There are total 7 tiers in King’s Raid,
and Special Item Summon item drop rate differs based on your current account tiers.
Please check more details below.

* Drop rate has been changed due to Unique Treasure, Class Unique Weapon.

[King’s Raid Tier Details]

* You will have to clear listed chapter stages to reach each tier set.

[Special Item Summon for each Tier]
- Special Item Summon (x1/x10) Drop Rate: 22nd March 2018

1. T1 Special Item Summon

* You will acquire gear items that fit into your tier.

2. T2 Special Item Summon

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.
- T2: Lower tier (T1 Gear) / Current tier (T2 Gear)

3. T3 Special Item Summon

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.
- T3: Lower tier (T2 Gear) / Current tier (T3 Gear)

4. T4 Special Item Summon

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.
- T4: Lower tier (T3 Gear) / Current tier (T4 Gear)

5. T5-T6 Special Item Summon

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.
- T6: Lower tier (T5 Gear) / Current tier (T6 Gear)

6. T7 Special Item Summon

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.
- T7: Lower tier (T6 Gear) / Current tier (T7 Gear)
- A Common Treasure will be included in T7 Legendary Item drop rate.

[Special Item in Extra Slot]
- Extra Slot Item Drop Rate upon using Special Item Summon x10: 22nd March 2018
:: Extra Slot drop rate is not included in Special Item Summon x10 rate.
It has separate drop rate.

1. T1-T2 Extra Slot Rate

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.

2. T3-T4 Extra Slot Rate

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.

3. T5-T6 Extra Slot Rate

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.

4. T7 Extra Slot Rate

* Gear Items: There will be lower tier gears / current tier gears based on your tier.
- A Common Treasure will be included in T67 Legendary Item drop rate.

Thank you for checking changed details
If you want to check previous Drop Rate, please refer to the link below.

[Previous Drop Rate]

Thank you
GM Orvel

對比起其他真係

日服開埋應該難啲

ＰＶＰ既arch消失曬
起碼我下層係咁

nyx都唔見得好喎

nyx疊5stack個傷害好高喎

28日會送專咩?
點解我睇唔到

16日random uw

Archer自帶acc，同埋識推開人，有d人仲會帶埋t2出血黎減人回，不過都要睇隊。

之前roi epis低星專都勁既佢就細細力nerf
nyx重課先玩得起就咁大力
vespa當d課長係乜？

佢招水牢5秒變3秒鎖一個人，仲要CC完黃條都唔會消，咁打條毛？

由100% > 75%
直接減四分一

但係每一個stack多10%

仲有treasure 3技-1mana應該算好有用

V社唔爭氣都唔知講咩幫佢兜
Nyx除咗毒龍、PVP、又落唔到場打Raid/WB

除咗pvp 其他有得比佢疊stack既content dps都高咗喎唔係咩

你要用好多skill 1，俾返３～４珠先可以回到以前攻擊力水平
75%加10%+10%+10%+10%幾時先可以變100%?

我隻3星nyx可以放入雪櫃lu

75%之後個數細左
再補番10%應該都會少左 不過唔會少1/4咁多
其實應該比佢5stack之後有原來/更強既攻擊力先係

5星專佢係per stack+10% 5stack+50%喎

我睇錯
咁應該都可以呀 唔算太慘

咁樣打pvp會冇咁勁
但打龍/wb/raid 應該會好左

輪唔輪到佢

咁洋介巴冇其他角
用佢角度黎睇姐

最怕玩咩Nerf咩

感覺多左d嘢玩下但係冇錢玩都係冇辦法

係時候練練地精

好彩而家轉左玩reina
NYX我都係得PVP至用

好多人打唔贏nyx走去投訴

見miri又buff想整把3星專比佢
不過又驚nerf到變廢物

寫Email真係得

唔會嘅

dps升好既淨係得隻selene

selene件專用寶物唔用唔得

上次buff完就算唔係op應該都有中上啦?
但係外表加成太強大

湯丸巴直播抽UT

不能同意更多
其實廢老都好勁，又加防，又加攻速，又加暴擊
[Phillop]
Dwarven Ceremonial Hammer
[Earth Incarnate] For the duration of skill, ATK Spd and Crit chance is increased by 250,
and DEF boost is increased by 20%.

波妹
[Sonia]
Heart of Baikal
[Electric Explosion!] When attacking enemy inflicted by Shock, the enemy takes 100%
of ATK as extra M.DMG and target's M.DEF and P.DEF is reduced by 10% for 5 sec.

留劵等新英

講你個帳咩

其實冇中上

daddy round 2話要繼續玩nyx，留名睇大神話你聽nyx點玩

刷巴本身歐開叫佢開嚟抽好啲

都係

冇左nyx上唔上得返鑽3都成問題

點會唔得
三星夠M3啦

啲人裝又唔升，血戒又唔用，仲要全PVE角走去話neft NYX我真係笑撚左。

上次buff完dps係高咗啲，但係係技能上面缺既野無點改過

係，根本pve pvp佢技能都係無用到不得了

計atk
4件裝冇加atk
要轉裝？

認真係，同埋用得nyx都有相對風險，點保得住nyx，比到時間佢發揮，都係一門學問

認真一問，除左pvp之外血戒有冇用，因為隻jane同viska都淨係俾左血戒佢，啲防戒打咩先用到

比你抽到先算啦，我覺得要睇會唔會crit先，會其實冇咩所謂

pve其實真係你自己覺得咩順手咪用咩lor，但係主要都係睇技scale咩

[Events] The Transcendence Day & Juno’s Special Meal

Greetings, Raiders
This is GM Orvel

We brought you 2 events with updates!
They are called; [The Transcendence Day & Juno’s Special Meal Event]

Please check more details below.
------------------------------------------------

The Transcendence Day

[Event Details]

1. Period: Thurs, 22nd March after maintenance – Sun, 8th April 23:59:59
2. Details: Get various rewards upon awakening your heroes: From 4 star to T5!
3. Rewards:

[Event Notes]
- If you have acquired a hero by using 5 Star / T1 Hero Ticket,
it’s not part of the event achievement.
- Acquire a hero with a ticket, and you will have to awaken/transcend the hero
for the achievements.
- Only heroes who are awakened/transcended during the event period
will be accepted as achievements.
- Event rewards will be sent to your mailbox, and unclaimed rewards cannot be
reclaimed/recovered.

Juno’s Special Meal Event★

[Event Details]

1. Period: Thurs, 22nd March after maintenance – Wed, 28th March 23:59:59
2. Details: Log into the game on the designated hours 4 times a day and acquire rewards!

[How to attend the event]

1. Log into King’s Raid, and attend a battle at least 1 time
(Except Arena, Friendly Duel, Story Mode)
2. Open the web-view window at designated hours:
Breakfast / Lunch / Dinner / Late-night snack

3. Acquire rewards accordingly!!

[Event Rewards]

So, if you acquire all meals,
You are getting total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You must clear at least 1 battle after logging into the game
- The event resets at every midnight
- You must click the web- view event page to acquire the rewards
- Event rewards will be sent to your mailbox, and unclaimed rewards cannot be
reclaimed/recovered

------------------------------------------------
Thank you
GM Orvel

Tanya

loh有得換 唔洗一定要抽既

[Event] Hero Training Camp Part.1 & Stockade Double Entries

Greetings, Raiders
This is GM Orvel
From 23rd March, you will be able to upgrade your heroes with more benefits.
Because you will be able to enter King’s Raid Hero Training Camp!
Oh! And plus, Stockade double entries!

Please check more details below.

--------------------------------------------------------

[King’s Raid Hero Training Camp Part.1]

[Event Details]
1. Period: Fir, 23rd March 00:00 – Wed, 4th April 23:59:59
2. Details: Clear the quests for 7 days! You will acquire Fragments and Essence for each class
3. How to attend the event:
Clear Daily Quests (5 of them) and clear each Day Quest.
You will acquire rewards for each day.

[Event Rewards]

[Event Notes]

- Battles before the event won’t be counted.
- The event resets at every midnight
- Event rewards will be sent via the mailbox. Unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.

Here comes another one!
Stockade Double Entry Event!

[Event Details]
1. Period: Fri, 23rd March 00:00 – Thurs, 29th March 23:59:59
2. Details: Double entries for Stockade!
* Only 5 keys will be given upon recharge.

--------------------------------------------------------

Thank you
GM Orvel

15粒換3粒，不了

唔多吸引

咁岩留左隻龍弓 就係等呢個活動

獸人同蜘蛛妹點揀

本來想升男弓
見到你咁講即刻收返埋

5星專咩都補返啦

viska打pvp 宜家都係估估下，睇下大神講咩

波巴啲遠見

男弓舊嘢好似
[Demia]
Aura of Protection
[Steel Fortress] Mana cost is reduced by 1 and jump attack's Stun duration is increased
by 1 sec.

屌 原來loh係換random

依邊先係到講tanya ut op

女盾未溝到
Viska+Sonia+Scarlet+ Laias/Mediana
有無得諗

不停驗血

應該冇

D石同卷留返黎抽男槍
抽唔到可能會棄

冇記錯係咪3技

NPC新skin，９成下次會出juno

另一個角度睇 隻角原本你係要升嘅話就係慳左三粒

咁求神拜佛你抽到

全部都係3技

新角一出就得番大概24粒石，不了

我仲諗緊tanya應唔應該同時點光同暗

QOOAPP仲未有得更新

睇晒咁多個ut都係luna既最垃圾

有d ut好op, 更加p2w

入到game未

而家繼uw之後，又有ut，仲要ut都係好似uw咁可以升星
又係一個無底深潭

整容嚟

無咩可能會再課比佢
kr靠你地啦

上個星期六日多手t5左隻人

我覺得ut 又係痴撚線

佢仲要之後隨時可能出埋其他skill 的ut
以後課長玩晒

再T

6點先開驚喎
仲要未計會唔會遲

應該都會
如果夠石

用Google Play已更

本身儲咗30粒等新英，依又要用一用

啲 石9點就整好夠14粒
可以衝蛋妹

oddy都好似整得過

屌佢老母
之前係咁追event先有專卷，依家一個月一張
專武大量產，跟手再出新野屈錢，同之前估既一尻樣

唔撚再課，唔同佢癲，痴9線

ut 碎合random 咁弱撚智

依家仲要勁random

之後應該會慢慢越黎越易拎
好似當初uw咁
一開波就直接畀你咁易換到佢又冇錢賺

不過坐底都每人送張自選啊
當推廣下都好
希望黎緊復活event會送

堅係嬲，仆佢臭街，一個月一把專，咁課黎托呀
有活動就話姐，唔洗活動都係咁派，今次真係唔洗課都好值得玩
佛心公司

下次20抽10連event 可能就會送自選ut
或者可能之後用夠5萬石event 都會有
咁樣先搵到你地錢架嘛

諗緊有活動升唔升隻lewisia, 有15粒花花石（唔夠大素材 ） 新英出咗再算

今時唔同往日，以前課uw宜家課ut。進度唔同課既野都唔同

不停搶課長錢幫新手，佛0課
咩公司嚟

共產黨

我都諗住升佢t5
話曬今日中左佢專

原來第11抽出好野既機率會高啲

唔係好耐之前已經講過？

那有第11抽

我諗住換佢專咋 要嚟打gr同wb1

死肥仔

10+1

跌落渠啦

6:00

我意思係那有咁多石+劵

入得

海底奇兵
你已經唔係第一次

233
Cap少咗77d

聽下日文語音先啦唔洗講咁多

205日好撚多野拎

金箱中符文10粒有2粒atk
入曬落lew到先

今日齊頭200日

啲quest又可以拎多次

屌我未解晒

好彩之前打晒

301

0體有幾千蚊
無限分身搵錢大法

203日

用T1券換隻lew返嚟升先

右上角無停過

屌

我電話set咗日文, 就算in game set返英文, 啲context都會睇到日文

到你中

random uw出左發情獸

歐到...

204

現在有UP咩?

之後14劵紅裝呢

無

Viska

轉日文係咁同MAY姐買野

親測ＮＹＸ細力左好多
打錢塔１關平時只要45秒左右，而家要６０秒

Random又出樹女
random卷中樹女中到2星專點睇

好似玩緊第二隻驚咁

抽ut係咪要跟職pool抽

點解打打下Offline可以連彈都唔彈突入，仲要cut埋我出Online畀我打

想搵人carry我過7-11 7-12 hell mode拎花花石

9次十抽

邀我

有5把果樣咩黎

戰士class uw

同職ＵＷ？

就係依舊嘢

3%好高咁喎

咁多把係咪有得升星

又多3張

祝3星

點解冇up都抽既?

有錢身痕道理一樣

有新野唔抽等幾時

補多抽又中1 把

字體好怪

想等下活動

湯巴，s巴，d石要抽既可以用盡佢，你地傾

十抽assassin pool出左拳王ut

日文配音好正呀，快啲入驚JJ佢同抽抽佢
我信你實抽到MK

一次十抽定十次十抽先

1次十抽

今朝早log in咗, 蝕咗今日啲自選素材

哇屌 連雙倍首儲都冇埋
棄驚了

有呀？

原來我已經玩咗182日

每隻英多左兩條屬再加多成百萬血

我有啲擔心ch8究竟有幾難

即係唔抽唔得啦

哪會中, 你老__

靠街人carry拎埋ch7果3粒花花石

傻豬x2
廿萬龍石可以買

過主線可以同人組隊 又真係幾低能

我差幾日先200

我唔禁入去睇都唔知有

新手打唔過嘛

真係on撚9

天意

官方咁快手

搞咩個個都抽

有啲英好有用

突發

唔夠jane打 有無人組個隊先

Selene做dps 加clause 獸奶 Lasis
玩唔玩得過

Selene已經玩唔過，你仲要兩隻奶

想知theo係咪比人nerf左

今日login改左應該有專武
但朝早已login

無搞過喎

唔L係掛。。。。
今次真心收皮。。。。
又可以重練。。。。。。。。

你可以問問射Lin 5星專嘅巴打，佢可以答到你更多

花無百日紅 重乜鬼練
龍雞換隻CC英夠打爆機

百二日 薯仔路過

小弟小手 所以資源不足 升錯野好難打

wb2 唔覺弱左
打極都難打左

hea打坐穩5%內算

自膠 又玩呢啲重課野 仆街vespa

reddit話 reforge reset咗

禮物又有得買
nerdi 入手

今日先用哂花花石
就有升星活動

對唔住囉仲用緊selene係我唔啱

真係喎 我所有野變晒原生

呢樣真

成身都原生4屬

刷巴抽唔抽好

湯巴抽實得

50抽7把class專

五星仲抽呢個池

五十抽兩把
零unique treasure

痴鬼線

抽左８０抽
一把光法ＵＷ（已爆），一個oddy UT（想分解）

多成90萬血

80抽

重練算
又麻煩到湯巴

洋介巴唔等男槍

存左好耐既１０抽石無曬了

呢件野有無得升星

仲有石既，只係ｄ十抽石用曬

理論上係有

想問下更新左D咩

更多課金的途徑

公告

more power creep, more p2w

依粒嘢係咪一定要用廿萬買
刷龍出唔出

岩岩抽到粒

下呢粒勁野黎嫁咩?
佢出個陣光都冇WO

繼續strong hold等新英

4* WO

唔係勁
但好過冇
多2個屬再多幾十萬血

唔係勁嘅，但無乜可能短時間內抽到佢哋啲UT
咁你空咗個位係度不如裝粒嘢加佢哋幾廿萬血+2個屬
佢哋個人UT好似可以裝3個符文

真係越睇越似某某角色

Class UW先可以裝三個符文啦我估

頭先錯圖

講錯晒，係職業個個先係加攻加三個符文位

個人嘅都係血+兩條屬+3技加成

以為佢流口水

係，我講錯Sorry

唉屌，錯晒，加攻個個係uw
ut係加血

湯巴可唔可以同我瘋狂刷龍

來吧

更新完可以轉日配

今次個nerf冇中招，可以繼續玩

開緊NOX

真係唔好亂燈

5張卷得1把戰士專同無敵面具

九個十抽都抽唔到UT呀

條眉咁粗既

中左3個職業專

上次Demia同Scarlet中招我都照玩落去，仲有咩嚇到我

dps scarlet 有冇得諗 抽哂六張十抽券中咗佢個ut

係咪又無放落去

uw之前活動中咗

total 12抽
得gau 同scarlet ut
theo + gau uw
n把class uw 合埋得2*

其實係隻英啲技能太舊，啲技唔大改根本走唔出個框框

有少少似ｆｇｏ隻James Moriarty ＋
刀男人燭台切光忠+髭切+龜甲貞宗

有冇人搵到CV表
想睇埋個CV先決定升唔升男弓

即係12抽2專2ut n把class uw然後

只接受到頭兩個

個得字 真係好難聽

之前電話壞唔記得ac棄咗
最近搵返 應唔應該轉生日服？

仲有frey有專武

中左廢角UT

個人經驗：乖乖做sup-dps同副坦比較好 (PVP)
主力負責CC同Cleanse
dps有其他更好人選

刀男人ｄ人設係幾正既
但我其實想講ＫＲ隻角色真係熟口熟面姐

生日服好喎

冇病呀? 冇UP10抽2把UW已經Above average

我100抽 10 cw 0 uw

好

叫其他抽得多過你又少過你嘅人情何以堪
btw中gau真係中大奬，隻嘢打pvp bug撚到